有冇人28/9唔見左個袋 入面有緊要野

話說 我28/9執到個袋 入面有重要野 有冇人唔見左 個袋係咁既

Push

推

Pish

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

有冇報大消物?

報左 冇應機

推一下